## STM32F407_TIM_ADC_DAC_USB Example

Чтение канала АЦП с частотой 1кГц, установка этих значений на ЦАП, усреднение за 1 секунду и передача по USB (CDC, Virtual COM port).

mcu: STM32F407VGT6 (MB997C Discovery Board)

Проект сгенерирован в STM32CubeMX 4.26.0

Преобразования АЦП запускаются автоматически по триггеру от таймера 3, который обновляется с частотой 1кГц. По завершению каждого преобразования происходит прерывание АЦП, текущее значение передается в ЦАП, суммируется/усредняется до 1000 (т.к. ~1000 измерений за 1 сек при 1кГц) и отправляется по USB (функция main.c/ADC_IRQ_Callback()).

Система тактирования (RCC) и USB слой используют библиотеку HAL, остальные периферийные модули (ADC,DAC,TIM,GPIO) - библиотеку LL.

###Основные настройки CubeMX:

Настройка Таймера 3:
![cubemx_tim_settings](images/cubemx_tim_settings.jpg)

Настройка АЦП:
![cubemx_adc_settings](images/cubemx_adc_settings.jpg)